有無apps識3分鐘內把影到既相send走後delete?

一係就3分鐘內唔解鎖,所影既相會delete

自己整

諗緊偷拍被人捉到點保自己？

telegram secret chat
直接影相比人
人地睇完x秒內消失（自己set)
得唔得

google photos 可以delete upload咗上去雲端嘅相，但唔清楚有冇得自動delete

另一啲方法就係用fb/ig 入面個相機影，影完直接upload, 冇save 過落手機

見過有個app每次開要入密碼
另外有一組密碼係即時洗曬部機所有野
例如入123就入個app
入456就洗機